[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1119)

Slow

慢

又係你

唔記得左...

Super slow

DLLM

SNOW

唔柒搶

slow

再黎主ng

六合彩攪咩

刀唔撚知係咪有BOT

渣

成日助攻

David villa 底線傳中......

成日比365嚇死 無啦啦有角

唔贏你都刷多2角黎啦屌你垃圾主隊

入完再追多口主ng

LLM啦

收到風 我好似返生

走盤唔好搞咁多

咪撚就係

牙毛你做唔到野

10.5 -2

第二代po霸

主隊換前鋒

再黎主NG

仲有幾多分鍾

傾緊劇本

未撚中過DKLM

恆大不如唔好踢啦 咁撚垃圾

下盤輕鬆GEL

而家79

我交個波比你
你走去傳中

客NG

入主Ng 客開始腳軟
試試

含大返鄉下耕田得㗎喇

無位起腳

恆大今年廢撚到

射過三次入網
帽子戲法

停屍間

主ng 有第5球

想4

客隊換走柏圖調左迪麗熱巴入黎

唔好gel可以嗎

屌左10.5s

刷角啦屌那星

含大快入走盤

長期係後備席

想奶

揀唔到主定客ng 一於4.5/5b

亞假真易賭

北方拳 屌住啊

幫你叫叫霞姨

星巴都話咗10.5b 9.5s 結局一早有咗

換mung入黎應該先入到波

走盤啦屌你含大

比多2c

換走莫迪斯堤

含大唔撚贏波唔撚買淘寶了
假ga

含大898

有睇場波, 兩隊水鬥水

劇本波

比多2C扮迪麗熱巴叫

佢最勁 嬲到仆街

BOOK了1120

劇本就4:2跟返ok?

3:2未呀dllm

幫手頂左好多

無入球了

恒大唔入波要針了
入返球啦

cccccccccccc

求恆大一球喇

3:2得啦 唔求4:2 快入

扮迪麗熱巴比我屌

3倍無入球收息波練心練到

今次買大左...

時間不多了 出絕招

仲有兩球

好似有個買左5皮4.5細..

求你 北方拳守住

入啦,ready好

大簡心諗: 你地做乜9

含大呢鋪真係含撚大了
針

痴 又停角 主隊快D出局啦唔刷就

32比我走啦

頂撚住啊 我個no goal

仲有幾多分鐘

佢好似係50k 4/4.5s

Thank you!! 入錢喇你柒頭

主應該仲有一球 劇本黎

客隊入未

上呀

唉忍唔到手

無買等劇本 主ng

仲有10分鐘

角呀屌

QJ一係入波, 一係番天津食栗子

又係客傷 扮撚哂野

下一隊入球 主
唔中問我拎返

驚閪咩 入唔到有12m㗎啦

-2c 刷埋佢先啦

廣東踢波真係好辛苦

補左飛未

劇本來了

劇本=3:3 ,ok!?

快手一粒啦屌

好

主場收皮

劇本天津絕殺

Po霸

快啲比我走

咁好有人答我
祝贏

劇本和波

會走盤

FEEL到客重有1球

差一c

求下你俾我走盤ok??

有feel

天津頂實

準備第5球

20射得2入你醜唔醜

睇黎就絕殺

客黎料啦

好似得11號踢咁，其他都係行行企企

頂住呀

應該10c完

美巴 唔好走啦

又封盤屌你全家

慢慢劇本

應該和

-1C

365 fake夠c未

One more c please

快D射精

主班友都唔同你搏 陣間一定有12m

岩岩習大大打比我話金山爪會贏

屌

客有啦

補主NG算，驚左恆大

快10c

I need a goal!

唔係真係10C完咁撚勁下話

又嬴

點解啲大陸狗咁易抽筋

含大32快

濕9懵又比山埃料我

買恆大 又一場爆血管假波

又中

吊完

買左無入波既巴打係時候補飛

4.5c頂住

含大快入波 知你會玩絕殺

含大32我幫大家含大

屌你老母
玩撚完喇

2連c

求其一邊絕殺啦屌

角球呢

角球個盤跳得好癲

手持3倍no goal 主w客w 贏少少防剷本

和1.3 正

3連c ok?

劇本

比多c ok？

完啦
3分鐘睇波算啦

求下你入

亞冠劇本波

佢買咩？

天津入未, 唔入解散啦屌

比多球我!

小星星已經批准左

連c

又fake c

Fake撚夠c未

終於唔係成個post都加密

我跳先

又fake c.....

終生反含大！！！！

佢係跟星爺買架

其實未完場你又唔好下下話人燈神
完左先講經啦

唔好沖。。。。

補幾多？

恒大唔絕殺要針了

快撚啲啦

慘 10.5B 慘輸

唔撚明點解入一粒係都要比人入番 又要禁屌

小心啲好

天津

恒大

9.5S cashed

89分鐘掋玩

假波

因為波係圓既

射偏之前都會SHOW C

屌買半大唔中 轉買角大又輕鬆半大 唔識買

天津上呀

權健ng

上呀含大

絕殺來了 大家放心

表示笠水

90分鐘絕殺啦

+5

補5

補幾耐

第一次買含大就含得撚 屌垃撚圾

含大出局恥笑區

5mins 劇本開始未

5分鐘快入

補5 9.5 4.5 想爆邊個

扑晒D加密撚

補5分鐘係咪on9

2:2

含得

補5分鐘必絕殺定律

話明10c都笠水

天津入埋佢

補禁耐

球證買左主？

放心一定有

天津快入波

NO GOAL仲有1.18

角呢?

主有12m未

10 c未

含大!

好過做定期 秒收錢

星sir 10.5b?

我見住佢85分鐘 2.5 2.86 2.5 2.8 2.6 2.9 2.5
算喇 我贏3000算喇

一定仲有1c

含大又可以黑名單

俾多兩c

2018了

客隊12碼未?

仲有1.1 ng

比多2C

含大含撚啦

SOR 岩岩先加落去

睇見你反手全場好心痛

天津頂撚住

奇蹟連C!!!!

支持出局

完未

入未

++++++ccccc

恆大

頂多2分鍾

成場禁住打都贏唔到 垃圾

快完

淘寶班垃圾。。。高拉特入兩粒都無用。。。

出局翻鄉下啦

Ccccccccccc

第十角呢

94分鍾

C

1分鐘快完

4.5細頂到

one more c
One more c

10角都好

兩作客入球明拖你時間

悶到

出局 淘寶死全家 禁屌都贏唔到仲要出局

針！

molamola

G 9 chi

天津力頂

4.5S落一落返黎
唔撚洗跳

含大全隊斷腳

C 呢老味

10C!

10c

恭喜4/4.5s 手足

淘寶 out！

斷腳

俾多c

10c!!!

11我切

終於10c...

星sir又中

星巴連角膽都有

星巴食糊

星星cls

最近買親都係咁 琴日aik 今日含大

小星星又贏

慳番

都話一定有

小星星心水 角球膽

真係角膽10 有料

?

22完啦好嗎

4.5s頂得住

垃圾含大 死垃圾來

一早就有人俾哂水10cft

岩岩好9.5b

和波GOOOOOAAAALLL
作客入球GOOOOOOAAALLLL

我愛你

星星痴撚線架

糕了十 c
叫足全場

10.5B 針左

真係練心

屌你老母

成班美神美神咁叫
星巴依家連角膽都中撚埋

搞撚掂！！天津

2:2 10c ft

美巴10.5b

屌你老母， 買角細怒刷， 買角大冇c, 買高一格貪高水又輸

又羊

星蛇

今日好彩中晒兩場亞冠

屌你老母真係10c 含撚啦臭星

主場出局

真係啱啱好10C

輸波輸錢都算 咁撚樣入一球就比人秒追 我屌你咩

10.5S收米收米 從唔反手

會唔會太癲，角膽都中到

又係輸比垃圾一球盤

真係10。。。星哥。。。

4.5S 嚇到死

星星又然...

2:2完 4/4.5s仲有格 死唔去

扮咩呀

又話跟對家

星爺呀

星蛇我服了

追住個10c追高水b同s 羊到笑

嚇死我

恒大食屎狗

上盤全部豬

事前

星哥中角膽中左好多場

又係贏角輸盤，好彩

4.5s練心練撚死

星哥又贏 最衰我意志唔夠堅定cashout咗少少

7倍買左主win 10000

屌你老母又-1c

你大定細呀

馬會依場夠膽開角膽 我莊都打撚爆佢

開波前買都要輸0.32水
好過無既

補左少少恆大NG，贏少左

有贏就好

大星星

巴打好波

角膽真心癲

4.5s 10.5s 齊哂 真係練心

2大燈王，一個9.5s，一個10.5b。
咁明顯都唔識補飛

收錢收錢

淘寶堅廢
輸緊作客入球，成隊波都可以行行企企，急都唔急，高波贏哂，都唔斬入去

4.5S 10.5S 練膽

保連奴朋友隊

賽前分析： 上場買角大輸到仆街， 通常呢場都唔會買角大， 加上9.5 大低水到on9, 角細高水十分吸引， 睇返兩隊往績角球都唔多， 兩隊垃圾上場踢到0:0 都冇角， 今場更加唔會多。
我既心水投注係9.5s
我既真實投注係10.5b

上半CHUR得太勁，都冇體能

雖然你係林巴又同路
但事後屌唔屌得

針淨200

不得了

恭喜一野轟巴打

而家開始要轉吹奏小星星？

成班踢到好似贏緊3粒咁樣 臭閪隊

星蛇仲有冇

多謝星爺

雖然買咗下盤，但算係咁啦 成場客隊射得嗰兩球就入晒

下
一向都跟星爺搵食

識佢老鼠 事後唔屌唔通事前屌？

屌你老母星星又中一場 準撚到 啱啱好10c

咁你又po出黎?

多謝各位巴

咁你貼飛為乜？英雄主義？

8倍

我覺得要開返個星爺贊助基金比佢出水

爽到

有神快拜

買得少 下次allin了

跌左十蚊和其他

意志唔夠堅定 估唔到你可以燈到咁 角膽都中埋

笑到仆街

星爺偉蹟錄
1）60蚊 5.5s 救世界(半0全7）
2）連續2場no goal收息波（兩場絕殺)
3）西甲 單頭角球(4串1對家起身有錢收）
4）心靈投注9.5s 真實投注10.5b (開10c)
歡迎再加

完場補GEL返

好撚癲。。。

各位點睇

林巴都做事後狗

波po定理
今日波po大蛇 明日過街老鼠

我信念唔夠 無信星爺 補左飛係我錯

有得賴事前會針

無信星爺

羅巴 旺到

無信星爺 無補到9.5b 係我錯

維拉盤有冇同路

中4.5s 都好啦

維拉獨贏

Cls 真係10c ，準到咁？

想追番$200有冇推介

跟50客w

中半格再補10000，60000贏10000

師兄買緊星期日波啦

星巴仲有冇角水

阿士東維拉

無

星巴有冇諗住開青爐
我想入會

支持 見哂紅 我地就

主場麻麻，諗大細好過買盤

米堡作客

全北大波
垃圾淘寶-1

想要艾杜哈尼[0/-0.5] 唔知會唔會 黑氣過3關

真係要收錢先掂

人生太短 出手要更大

以後唔撚買taobao

星星又準備幫我地打爆狗會

ok 幾多比個價

1130再黎

兩粒都入完追返，似假波喎ching

D加密撚扑極刀有

轟SIR

星巴勁

又關你事

DLLM咩下下JER撚住
想點呀

淘寶

我都有諗過維拉，今場佢地晉級要有咩條件？

隻秋牙

你冷靜D先啦

2330想要下盤

我從來只服星巴

和波嬴波都進 輸一粒打加時 好似係

今日做完gym都咁衝動既

咩年袋

Jer乜鳩

派我未

想all in 晉級，不過都係留返聽日馬體會，仲高水dd咁多。呢場買維拉勝

平注好喇

留返啲彈藥玩歐霸
今日兩場亞冠太歡樂

1.4k追10k

我係美欺就真係唔返黎出水俾你班友 免費出水俾你地 輸少少就要被你地jer到咁

重有錢 無限本

Jer 狗輸仆街啦

班撚樣輸小小就牛夫人

弱智刀做到G?2018係年份唔係年矮

3.5大？ 兩隊咁入得

食

主點解留力？

仆街 同路

廣費話米能加密la dllmcfh

一年戒幾次

水？

外圍睇主開盤太overrate
上兩場主隊亞冠主場都走盤輸盤
利申鳩up

5% 咪算 都夠你起家 你買咁大 起唔切家就已經敗家了

每個星期戒兩次

依到咪係

幫你做見證

通常依啲post一多人就有人搞事

駁吾到

咁易燈我發左達

你發左啦

咁你點解你當初要離家出走？

學壞囉,比扮35成群帶壞左

Gun

半大黨今次坐地鐵定巴士

美神美神，贏到失魂

中場1-1 咁撚熱

完全封鎖

咗

不知所謂

下盤回飛

準備好gun了

Block鳩佢啦

JER鳩美巴既 即係同我腳趾膠過唔去

啱啱好

最後一注過關 jump左休息番排先 過關成日斷一

艾杜哈尼上盤 有幾多買幾多 快

咁撚多事後

艾阿恩無貝治 無卡奧

Jer完會顯得自己好醒

1130開波 中伏

邊個黎

11:30上盤太淺

重細咩 贏左你分比佢呀 輸左佢問你拎番呀？

多後備

出咗陣？

貝治都無 買主先

艾阿恩[0/+0.5]

真好嘢，美神俾左多失魂水你飲，中到應一應都要讚一讚先得

艾阿因大3.5/4

想入半大黨 雞仔注受唔受

有無大注真飛 我想一野轟落去 唔撚賭了

美神在，賭神在

本大終勝之麻
俾我有咁多本都得

作客都win2球返主場開半球擺明引上

你敢買客？

是但自己揀場有1.9既 唔洗信人

買左

敢

等美巴美神拉，想allin一定等神既心水

等神既旨意，錢就會入你袋

半大號

半場入球大細 星期二 3
艾杜哈尼(主) 對 艾阿恩(客)
半場入球大細
大[1.5]@1.90

$ 1500.00

主會唔會玩和

關你撚事？你有100蚊真飛未呀？

識野

佢今場無必要攻

初盤半一如果升一球就要主,依家主盤太易入手

大注都只不過是幻覺 比場小注過關你參考下

5串5

係又點 一係一人一張50k飛對賭

頭二關2x1點睇

有時諗 唔通主盤真係派錢 就真係上力派錢

唔講真係以為你係美神隻神犬，請問你主人幾時俾心水

1130 上盤啦

5串5好似小左條5串1...

頭關幾好 二關似和波贏半

有無高手解釋下點解個個買米堡

唉屌1130又想買半大 連輸左6場半大

嘈乜撚野丫，一人出5條心水再講

主w allin

半大黨出沒

靜係買左200$飛 所以5串5算了

你讓下人得唔得

做咩事，唔好咁火，你係神，你既絕招就係本大，唔好同一般閒人鬥氣

3.5 想要細

咪撚理佢地啦
你輸佢地jer
你贏佢地潛
哂9氣

1500m對啦

美巴依期咁弱唔係縮下麻

如果主出主力 我就all in 2K

以本傷人好似唔係幾好

實力差唔多 和波格 下盤

你收皮啦屌你老母

已買$200
冇眼睇
度馬算

資本主義係咁架啦

密切其待，美神
呢下著火，一陣
係超級收錢料，全部人户口準備定錢未

支持 打爆條傻鳩

你班魚毛跟戈1千幾百屌撚晒鬼

波post世界大戰了

明明美巴早兩日先中左條6x1，你班撚樣比一世你都度唔黎啦

三日之前先6x1過關中曬
你班連登仔點解會咁忘本

3.5大

人有多大膽

美神
明用錢大尻你呀，神做野特別型

JER 頭撚又縮返去老母西度

呢個世界不嬲本多終勝，窮人唔應該賭

咁又唔好咁講
言論自由 鐘意講咩都得
但係唔好紅色大宇字無人理佢都係咁jer
好煩 我呢d本身無感覺既野都覺得好煩

365 2.5大得1.33水

理性咁講，人地買完post上來分享，你自己跟得就要承受風險啦。輸左係到死jer爛jer。唔講以為美斯有收你地錢出心水tim呀

唔好理佢啦 佢小學雞擦存在感

其實主仲拎住2个作客入球係手

岩 又紅又大做乜尻姐

个

唔好理條傻閪啦
小學果陣每班總有件呢啲傻閪

中肯

大陸仔

假如視賭係種興趣，何須動真火

依場對必發好有參考性

見到好多生面口

紅大字拎黎屌波就夠晒旺

sor lor

通常都俾人打到仆街，得把死人聲

有美神:冇窮人

成班傻仔輸完係到jer,抵你地輸錢 ，輸打贏要，美斯小注咁出多幾次燈料比佢地，輸走班傻仔先，咁呢個post先會正氣番
利申：買波同路先會跟

要埋大icon

又係願可以重來果條on9仔 又係青山走撚左出來

啱丫ching

細波/ skip

小勝一粒跟住死守?

完全封咗

做咩事，同你地一樣讚人勁唔得？

成個馬會俾你地屌係都要屌自己人
On99

小學雞唔用紅字你點睇到啊 係咪

3.5細?

呢到最撚屌係你

大係咁落飛

死撚硬
又針

波post嗌下交先係波post

留意下戰意

痴線，讚人又唔得，屌又唔得

我都係咁諗

讓和

兩隊都係入球機器 大好似穩 但係3.5b買唔落手

依排黑到仆街 再輸埋依注唔玩
3.5細

點解全世界會咁睇好大 開到3.5
雖然兩隊好入得 但係失波唔多

主其實幾守得下

比人針對,好慘

睇完陣 想要主隊

主亞冠不敗 應該會比d力 有無陣睇

有乜人

嗰邊因爲fake cdr而沈
哩到自己輸又jer人
人地貼下飛同你一齊屌下波
又唔係要你地盲跟
自己無錢唔抵得人
連登仔真係笑料嚟

full team

真係睇唔過眼 追左波post一星期
平時睇多過講
輸打贏要 死jer 爛jer
跟邊位巴打都好啦
唔洗錢 出水比大家
有本事咪靠自己囉

美神班守護犬太惡，讚美佢地主人都俾人吠

班傻仔係咁jer 抵你地輸啦…

同意 又無揸住支槍迫你買

艾斯1.69, 垃圾馬會

又要高唱主能夠

23:30pm 讓球客 要了

all in 主隊 主場太強

學車post老鼠咁 約出黎打過好過啦

人地真飛出埋水俾你跟
仲要準
見人地5皮5皮又唔抵得
最痴線係又要跟又要JER
咩心態

3.5b照go

有奧馬就夠

俾人抄

以前舊登波post都係咁嫁啦 嘈嘈下就會冇野 咁先係波post嫁ma

亞假,不了

呢d撚樣心地唔好。。佢個人生都會同佢心地一樣。。

煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
煮撚鳩，煮撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。
祂意志破碎心領，使祕魯蔗稚幼，
祂使黑子再撚看見，跛子再撚行走。
主撚鳩，主撚鳩，鵝痔祂撚鳩，
我知狗主撚die零屙驚戈一切。

真 屌黎屌去幾過癮

DLLM呀

Dllm

破產未？

艾恩有大注

星星蛇有水未

小注下盤

星蛇分息

中個時又唔見呢班人出黎，大家既目標都係贏狗會
點解要搞到咁

下 上回合唔係艾恩2-4艾杜咩

主其他博一博

yes

係呀

艾恩兩枝大注

申請緊

1001

睇盤係艾恩

咁艾恩今場要幾球先晉

星蛇有冇收息波推薦

3球

3

艾度個盤有啲似西維爾主場反底既走勢，又係由半一退到平半，水位維修1.8，最後打出主勝1:0

今晚串晒上盤點睇

艾恩同艾杜呢場點買好 求巴打指教

哇哈馬比對狗毛讓平半仲要高水
近況差好遠bo

嘩cls...客場邊會贏到三球

唔知點解無晉買

和都有大注

維拉個場點睇?

舊登不嬲JER黎JER去 BIN黎BIN去

正路客隊爭勝意欲強 但夠唔夠實力就..

0失球 贏三球以上

我維

買返首回合波強算啦 呢D垃圾波

Villa

如果客早段入到波 應該567+

又想買半大

有無D似NEC對安曼

唔似

係有言論自由呀, 但你JER 完咪算, 係咁JER 好撚煩呀. 你要係咁JER , 出去開個POST 慢慢推囉, 呢家比你騎劫左個POST 呀

兩班波

最撚假西亞波 無得拉埋黎講

block咗好多了

主全勝亞冠 個盤咩事

1130主盤入爆佢

似開下盤主晉多啲

轟

0015客隊

又話害人又話盛
俾我都無晒癮

強陣

唔買主既 唔好話自己識賭波

主強陣，客後備

跟人買輸咗jer乜撚 要怪就怪你自己唔識賭波場場都跟人買啦

里巴點睇

羅

有el arabi已經唔洗諗
超班

主定客盤好 求心水

而我不知道

奇陣 所以唔明點解主讓咁小

Caio 停賽
Berg 無影
奧瑪都仲係正選

有冇大蛇心水

主強陣 但讓半球！？

客有出OMAR

直屌主勝唔撚理

客100%

羅巴 打錯 sor

羊夠了 做下善事

搞手打個和啲frd?

作客拎咁撚多粒 睇住黎食啦 分分鍾HEA和就算

引你買 你咪唔好買囉 反正我就買了

一句講哂,一陣星蛇買咩

前面強少少後面咪一樣廢

1000%

召喚西米巴

買左先見到⋯⋯⋯

張圖

我都係試下

一野轟出去

又咁大注

試下都3皮

3.5細100%嘅波 唔買真係痴撚左

又黎 記得你前幾日又係咁

咩app

你估個莊 莊又估你

OK GUN

買咗大

轟蛇

客轟第三注

E兩隊真係唔敢買大細

應該係客架啦

大波ok？

望收半

又升返少少水

加完呢張圖, 唔知你要邊隊 , 好亂呀

主 大炒 完

客其實仲抵買
主輸兩粒都輸晉

買主88？

一鋪蛇啲gif真係

又似係講買艾杜嘅朋友 拜拜喇
又似係講再唔買艾杜 就拜拜喇

好難觸摸呀

雲加出左主 羅巴出客 應該客 不過我skip

雲加 刀仔 上盤

好在買咗客

一堆中哂陷阱

賽後開估

客 100%

阿仙奴❌
多德勒支❌
洛達❌
曼聯❌
甘岡✅
富咸❌
柏雷❌
西維爾🍺

畢爾包❌
馬德里體育會✅
基羅納❌
獨立隊❌
莫斯科斯巴達❌
愛華頓❌
艾查捷拉❌
打比郡❌
保地花高✅
武里聯❌
淘寶❌
艾杜哈尼

雲加燈到

我屌你牙
燈雲，成鳩日燈我d盤

全波post下盤

9買等jump

50$直屌和！

屌你一舖蛇啲100% 中咗就紅字 Goallllll 唔中就當冇買 嬲 信唔過

大船

小妹第三口
艾杜哈尼

same

仲要次次話認真乜乜77...懷疑豬到癲左

撐你

al 真主

斯斯

個雲加cls

對左....

1.5半細1.85 easy ball

反手開

艾杜fans

cls 啲交叉多到

佢要邊隊, 呢家長追佢對家

要主了

主隊

當我冇講過了easy ball

其實都唔係大船啦 兩邊都有支持

無反 無錢賭了

伊妹唔用自己post？

哈尼

客隊上

掛住追po 唔記得買

456未？

米灯啦

50蚊半主

個一鋪過不嬲傻閪黎 以前jer 9 美斯巴 見多人支持就跟佢玩馬又拜又跪

Gchi

gun

2:0 主4567

買唔切

上半場2-2先啦

貼親都幾k幾k
再望返自己d注 好怕醜

有無大神講下點解係客？想學下野

希望沖完涼見到主大炒

因為主㩒屌

屌你諗住你有買天津先出主

記得佢成日100%，唔知幾時開始有蛇字尾

上盤

賠率話我知嘅

主出面回到1.9X，馬會仲KEEP住1.82, 死全家啦

窮呀嘛無計

有幾可私水你 甘刀唔跟底死

因為呢場係假波

假波冇得捉

半大全大

呢場擺明引主喇
客好難唔中

獨食....

主能夠 主能夠

以前連中十口無人講 而家間唔屎失下手又話人傻閪
波台開心果黎

又比人禁屌 唔明點解會買咗客

已經分唔到正定反手

祝中 主2:0

依加至出 molamola

到客隊屌緊主隊

祝福聲想你都聽到

信下自己 小注主

呢場客隊戰意十足

小丑定開心果

真

開心果

散子都係錢呀師父

又出燈水

差啲入

好有霸氣

早少少純文字講過

1:0

恒大

客隊屌打 準備重演2-4

最後super 就得

456未呀

blocked

係囉 唔係一舖d 19圖邊有咁開心

主幾球差啲

Fake no goal

美巴仲喺度，心裏有種感動

樓主SIR

又出黎gel頭

當你以為莊家低水淺盤引主 其實佢就係足水引客

+1

D熱狗係咁

主

有撚錢咩佢地

主要入了 我感覺到

想美斯贏 1:1 ok?

開硬客盤

1111

客加油